[GalGame神作] 殼之少女/虛之少女 討論

有冇同好
殻少全結局玩晒，啱啱跑埋虛少一周目，好滿足
準備二周目打True End

推介中意獵奇題材既朋友玩，一齊入坑打galgame